岩岩唔小心睇左新聞嘅記者會

我本身都提自己，唔好再睇警謊記者會，但新聞播，睇左兩眼，真係眼火爆，幾和理非都控制唔到自己嘅怒火。

警謊嘅砌詞狡辯，真係好撚激氣

乜撚野戰術考慮，可以開車撞人，而撞嘅人你點保證所有人都犯法？

拖人係控制場面，大把鏡頭影到施暴過程

講到義正嚴辭咁，呢啲仆街偽君子

無獨立調查委員會，香港人唔會同你完

屌你老母！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務